{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66708&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화파도소리펜션"
    },
    "text": "このペンションは海の近くに位置し、屋外プールを保有しています。 周辺には摩尼山があり、車で5分で到着できます。 東幕海辺までは車で7分かかり、電灯寺までは車で3分で行けます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは夏期の5月末から8月末まで運営され、運営時間は当該ペンションの事情や天候によって変動することがあります。 利用時間は0時から日没前までで、利用当日は入室後にご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して利用でき、2名基準で10,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 バーベキューの利用に対する費用は現地で決済します。 最大人数を超えるため入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 また、ペットは出入りできません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設内の紛失または毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、その責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には摩尼山、東幕海辺、電灯寺があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で10,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期の5月末から8月末まで運営され、運営時間は当該ペンションの事情や天候によって変動することがあります。利用時間は0時から日没前までで、利用当日は入室後にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "ごめんなさいが、客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 482
    }
}